現役民安隊隊員入！！！！

準備戴口罩考體能

弱智都收 驚閪咩

廿年前申請
有手有腳就請
體能都唔使考
畢業之後派落區
老人院咁的氣氛
UNIT TRAINNING來來去去都係做果D
所謂體能訓練其實係熱身運動
無資金，裝備差，一人一架無線電都無
制服古怪，一件長袖恤衫著成年
打火又係佢咩都係佢
風褸唔係風褸，厚到死叫人綁條腰帶出出面核突到
轉左長BOOT好睇唔好著
全身都係佢個標誌，唔知做咩
件反光衣好心當制服跟人，次次做野先派衣不稱身
隻色仲要橙色網螢光黃反光帶掘路咁
多數人做幾年就悶唔做

以前唔會做遊行示威人群管理
而家做埋，方便黑警騰出人手做其他野

唔好諗做左會對你考其他紀律部隊有幫助
無架
想去其他部隊就直接去

留為紀念?有咩實際用途?

唔會睇紋身，見過男人老狗紋眉隊員
又唔會睇你考車牌

有豬閪入黎賣身做下欄嘢，點解唔收？
1分鐘10下跪上壓喎，有手有腳就請啦

人工低到hihi, 做黎做咩

其實呢啲係咪part time? 有正職嗰堆點就時間返

星期六日。見過狗仔老散去做民安隊，有得點啲青年民安隊覺得自己好威咁

佢哋返shift都返到？

預你返9~5工
你返唔到咪唔好做

嚴格來講唔俾做兩個政府部隊
佢點做到我就唔知啦

呢個真